西柚算唔算最難食既生果

又酸又苦
真係諗唔到有咩生果難食過佢

小朋友食蘋果啦

楊桃先係
從未食過好味嘅楊桃

好好食喎

蓮霧仲難食

蓮霧都叫有種清甜味

On9

衰既楊桃頂盡都係酸姐
西柚又酸又苦 垃圾之中既垃圾

下...

小學雞帖

洋桃先最難食

不知幾正，苦中帶酸，酸中帶苦，就好似人生一樣

牛油果難食到嘔

大樹菠蘿先係大佬呀

番石榴

中二病咩...

好過你小學雞啦

幾好味苦澀酸甜

苦口良藥，營養應該唔差

起碼都叫有味
啲無味藍莓先難食

西柚味先奶

大樹菠蘿聞到已經想嘔

牛油果要撈埋其他嘢一齊食先好食，例如煉奶

我反而覺得大樹菠蘿好香 但唔好食 以前街邊成日賣 成日聞到都好想食 自從食過一次之後就不了

西柚整野飲都好啲 就咁食真係麻麻

屌
人生夠酸夠苦
仲要食落口都一樣又酸又苦

西柚啊，你難道不是水果界的我嗎……

收皮啦

咁佢又無講錯喎

呢個post不斷分泌口水

煮送用

唔鍾意食但鍾意攪汁飲

好好食喎

點鼓油先好食

嚴禁使用真屎參賽

牛油果沙律好食到震喎

台灣d 楊桃好甜架

睇到個post 都酸到流口水

一定係牛油果，之前上網睇到話牛油果健康乜乜柒柒，買左幾個黎試，屌你好似食蠟筆咁，轉頭掉鳩晒

第一食覺得好撚難食，直頭想lur返岀黎

之後有一次食牛油果沙律撈忽然覺得好好食，咁就愛上左

牛油果真係acquired taste黎，不過一定要熟

榴槤畀狗食

閪柚比狗食

石榴

但係keroro鍾意食

牛油果做奶昔試過未

西柚好少就咁食，多數係好似檸檬咁搭住用

on9 jai

牛油果無得輸

買少少黎齋聞幾日都抵
講起又想聞了

靚嘅西柚好食，微酸清甜，唔會苦澀